一戴眼鏡就好眼訓點搞好

平時上堂坐得遠就會戴，一戴就自動勁用神之後好快就會攰 唔戴眼鏡反而精精神神
關唔關我一隻眼有度數一隻眼無事 係咪搞到兩隻眼一齊有會戴得舒服啲

無人戴眼鏡

連登仔個個寫輪眼,邊有人載眼鏡

因為唔係keep住戴？
一戴con就攰到仆街

而家搞到戴都唔敢戴

如果度數唔深就唔好戴啦
我一邊遠150一邊近200
唔戴舒服過戴

我一邊150一邊零
有時睇次方分唔到2定3

唔戴

女上司爛尾

唔得閒

唔夠訓咋嘛
買杯Starbucks囉